臺海八國聯軍, 係嘜玩法?

有人想速戰臺灣
擦9走火, 3戰都有份, 果時真係" 人民留一半"

甴大大都唔出手

全反檯, 邊個敢?
所以札馬中?